點解民主黨一邊批評中國搞衰港人治港，自己有權就去搞人專業自主權

民主黨，賣香港